STAR WARS 星球大戰 新 集中討論區 3

星球大戰
STAR WARS

The Mandalorian第一季發生喺ep6 五年後

The Mandalorian S2

Upcoming

This is the way

Episode 8

推

Baby Yoda Remembers Order 66

I have spoken.

三四月work from home打爆左，仲要搵齊曬啲野

隻game好短

所以咪有update
New game +同force training

我打左好L耐，仲未爆
好襟玩

上個Post 見到George Lucas 抱孫
一定百般滋味在龜頭

本身想用最難level過，但係好難control搞唔掂

我用最易打緊，D敵人算易打
但係唔睇攻略玩卡到仆街

不過算好玩，開發左大部分Jedi 能力

其實係幾好玩，我覺得差少少就到JKA既LEVEL
成個map搵唔到路係得dathomir跌落去個度搵左勁耐都唔識落返去

玩到咁上下會有條遊繩 直達架ship
如果未搵到遊繩就仆街啦 下下要開門打卒

我講係神殿個gap跳落去個位第一次過以為係劇情only。

再返去跳唔知做乜，跌死左以為有第二條路

搞左勁耐，最後又係個個跳落去

醒唔起了
依個圖我記得當初好早可以去 因為可以拎雙劍跟住去到某個位會見到雙劍佬 企左喺崖邊
點知原來要跟劇情先會開到double jump跳到過去
曬左好多人時間

係

Lm

想請教下大家最鍾意星戰邊個年代？Old Republic、PT、OT、ST、EU等等？平時會做啲咩enjoy星戰？

佢個仔係Ogana面前瓜左啦邊到黎個孫

OT for sure

儲SHF 、Tomica戰機
睇Star Wars meme
屌rian Johnson 老母

睇 r/PrequelMemes

Try try

我多數係腦海中諗起D畫面然後google
多數都搵到D類似既圖

Star Wars fandom嘅精粹所在
不過有啲要跟開先明佢講咩

PT
準確啲嚟講係CW
兩軍大戰先至係我心目中嘅star wars

This is the way

Jar Jar Binks 2017

Ep3係好睇既
Ep1 第一次睇就睇左兩次先跟到D劇情up乜

Prequel meme真係好高質，還prequel一個公道

Hello There!

第二張真係笑左

Comment 永遠都係最好睇的

高質到Marvel 都要學野

然後 I am all the Jedi 又抄番 I am Ironman....

sequel連meme都救唔到
不如真係好似上面張圖咁ahsoka劇整條新timeline算

ahsoka入左world between worlds一野對冧左rey

~完～

Written by Dave Filoni
Directed By Jon Favreau

Special fuck thank you: Ruin Johnson

Old republic :( 但係其實Revan都寫柒左

之後就比較鍾意PT/EU

比較鐘意OT，EU ,睇英文EU小說

youtube個deepfake做得真d 有神d
不過個口型麻麻

反正Lucas art同Marvel先後都被老鼠食咗

多謝大家回覆，學到嘢

btw

(好彩係雕, 忍到手. 出1/4 Rebelsoka 我會)

腎者look阿蘇好正不過應該無劍

有埋Morai就最好，不過俾Gentle Giant嗰隻嚇怕咗 pose好正但面相好呆

故事嚟講最好應該old republic 之後就eu/prequels
Btw有無人追緊high republic

雕好高質

Mythos係好正，General Kenobi同Maul
不過睇過Premium Format舊作唔係好啱心水，而且Ahsoka可動商品相對少。不過嚟緊幾年越出越多，一次過追番細個嘅遺憾

Hottoys嗰邊已經pre order緊s7 ahsoka
有興趣可以去訂

有心，首日狗衝了為咗佢入HT坑，嚟緊一年慢慢車衫仔

咁快手ht條坑好深 加油

未有野追住好似除左大陸篇連載。

剛買了star wars squadron
好似幾好玩

唔係有巴打話唔好玩咩。

自High下幾好

會快悶

阿蘇：I am no jedi.

Ezra,Cal：am I a Joke to u??

眾所周知 Jedi殺極都仲有

感覺係幫battelfront 3試嘢
希望來年除咗lego有新嘢

奇趣啲star wars野，得返隻風筒無人要
後悔無買baby yoda

battelfront EA整得好差 1無玩過 但之前2一出就買 開頭玩都覺得幾好 但好快悶 EA無落力去搞 而且待入感好低

個到有咩買？

figure就會鎖櫃既，但係出面會放啲19玩具。
之前有baby yoda隻公仔賣望左幾星期諗住無人要，佢一減1001隻就無左

LM

唔係喎 2做到好喎我覺得 keep住更新 只係唔知點解ea突然取消更新 將成批人掉咗去整battlefield

2好係好喺幾依兩年
佢早期啲更新真係狗屎垃圾

搞bf係因為ea重未有隻next gen game
佢要大量人手去搞 所以佢連其他工作室啲人都拉埋過黎

開頭衰係microtranscition者 隻game其實出得唔錯 畫面靚到
希望第3集做得翻係宇宙飛到地面
ea最正係出咗jedi fallen order

開頭無咩好玩 pve嗰陣又無
啲角色又唔多 飛機mode同上集相比又難左搵場
重要1出左無耐就出2 好在1嗰陣一隻dlc都無買

學JKA或者valve D game咁開比人整未算囉

其實潜力好大 pc個個星期都有新mod

一開始出個時抽箱系統俾人屌到仆街

肯開比人寫mod加幾個pvp mode又可以戰多十年八載

有無fans有玩手機game SWGOH?

出太多屈機角冇心機玩

Star wars 無雙plz

都唔明佢諗咩，又唔係老
咁快賣仔做乜鳩

賣果時都差唔多70歲啦

當年前傳俾人鬧得咁勁，係我都心淡啦

當年好似話開始賺唔到錢了？？

下個season 唔知佢好唔好打呢

呢層我就唔太知
我淨係知clone war ,prequelmeme同sequels太爛先可以令到前傳上返神枱

BOSS MUSIC

grogu

我岩岩先知

mom reacting to The Mandalorian Season 2 Finale

Diu返唔到轉頭

FINAL BOSS

聽講無咁快出場 thrawn應該類似thanos咁 要成班人一齊合作

mesa is a Sith Lord

咁大支野

好撚憎789
睇完mandalorian 過呢邊吹水
有咩收費平台可以睇晒所有clone wars

heir to the empire 係咪講Luke 打thrawn
如果係會唔會有機會見到類似嘅嘢
利申:唔熟EU

BF1 果D star wars 主題點先下載到？

The Mandalorian | I'll See You Again

Disney+齊晒全部
比較新嗰啲仲有廣東話配音
香港應該下年會有

係呀三部曲第一集黎
好撚好睇

我記得係收周邊產品錢 電影收益冇佢份 不過夠食啦

小說一直都冇心機追
不過講Luke有啲興趣

FB走星戰1/6果個係咪你黎

好似有漫畫版不過殘體字

未得閒走有野執？

見佢有走前傳YODA
二手1400

睇咗幾版啲畫風麻麻
都係得閒追小說算

小說條坑極深 不過本本風格又唔同 作者又唔同
但依家新舊正史嘅索龍都係同一個人寫

1400算唔算平
我印象中隻野都要差唔多1200

原價1130
你走叫聲我

隻野嗰陣唔算超多人訂因為同一晚出左dooku
你想要幾多呀

1300左右
最緊要齊件新淨冇SAD
搵識嘅人收二手穩陣過出面

見你咁想要 比你啦
tg我@hottoys20201228

Jar Jar Binks 被人笑到今日
佢做度橋，俾happy 叔同Dave 搞就好

想問呢套係咩劇？

之後係圖書館睇過中文版少少 感覺真係吸引到人睇 不過之後忙就冇去借黎睇到

我第一次睇都係喺圖書館睇 有繁中
但嗰陣睇左陣都睇唔明 特別係啲機械野 戰術嗰啲都要諗一諗先明

成日想要多隻obiwan，大半年前徵又冇人放，之後就火箭

講開配音，大家點睇TCW粵配？唔知Disney+係唔係沿用TVB版？
雖然讀音1999但有啲對白都幾得盞鬼
會留意下稱呼呢啲小習慣
好想試下譯番個音義兼備嘅人名
(除外淨係睇過TCW日配)

啱啱睇返原來得第七季有
人名嗰啲佢都係照用返英文

睇埋gallery mando season2
最後講boba fatt連番去第6集啲回憶番哂黎
dave仲話要live up to star wars name
season2真係做到左
又鞭Ryan Johnson 屍

等緊CLONE WARS果隻
之後出劇應該又會出一隻

屌我都係響圖書館借黎睇，好睇到爆
索龍勁到好似魯路修咁，印象中好似用幾架船仔可以玩死Star destroyer所以皇帝先招攬佢
同埋佢唔似Vader咁唔滿意就殺人，反而賞罰好分明，有一段問個船員點解捉唔到主角團真係好正

唔該師兄，咁confirm咗我疑惑。明珠台嗰陣唔係用平時班底，睇番S7 credit用新一代配音員我就唔熟啦。

最想知係有無保留709 Ahsoka向Obi-wan直呼其名，定如日配轉翻佢叫開嘅Master Kenobi，仲有點譯711尾Rex句「Kid」(電影係小妹妹，113嗰兩次唔記得咗)

人名都知佢沿用英文，其實最自然就係咁做。不過想挑戰下自己遣詞，叫亞索卡又唔好聽又唔好睇。so ka 日文漢字係「楚歌」，有戰場意象；再配翻個「談」姓，少少作為(溝通)橋樑嘅期許，不過就忽略咗梵文原意：無憂。其他人就要逐粒音/字慢慢執，當遊戲幾好玩嘅。 (係咪開錯台失禮失禮)

Disney+ 會齊晒全部動畫?

基本上都齊晒，但2d clone wars就冇
佢最近仲有ahsoka 重要集數嘅playlist

2d 無買到呀嗎

有埋lego short

啲short幾正，睇到正傳中間嘅故事，雖然都係黎搞笑嘅

Lego 有佢幽默嘅方法

入面白仔on9得嚟好正

其實anakin同佢打果時隻眼係咪冇入魔

掟舊閃電lego出去

打緊個陣好似冇

大家有冇把光劍旁下身

有Vader嗰把

有windu同ep4 luke果把
搵緊ep6 luke果把

有Dooku、Ben Solo同Luke ep6

Ching ep6係買孩記定custom？

custom
不過張soundboard太垃圾 俾我拆咗出嚟
等待重生

介唔介意講下係邊間？

有vader, kylo ren, palpatine, obi wan, luke ep 6同rey ep9

淘寶嘢嚟 間嘢已經無再賣劍

我依家淨係搵到ultimate works有ep6 luke賣

依家UW同89 sabers有ep6 luke預訂

有冇話邊間好d?

89既劍身造功靚d,但佢出貨真係好慢，之前訂左把劍拖左我3-4個月先發貨
UW既劍我有兩把，回覆快，出貨正常，最正係佢統一左個內膽，第時可升級換膽或淨買劍身

我淨係買過UW
UW有兩款soundboard，89就得一款
不過89好似完咗ep6 Luke預訂

真 89出貨好慢 出貨日子成日改

第21章 絕地武士的加溫棒
我睇左D咩

信和hobbybase 不過好多時佢一出就正價賣晒

咁我買UW先 淘寶果間係信得過？

淘寶uw啲相咁怪既

UW信得過嘅 係得一間淘寶店
之前問過ep6 luke要新年後先出貨
唔知會唔會推遲

但個價錢同外國網差勁遠

準備比錢

再讀ahsoka
睇下有無心機幫大家翻譯下

作者唔識星戰系列
將四則運算同微積分帶入星戰世界

邊啲外國網先

師兄好波
仲頂到

書名：Ahsoka
作者：E.K. Johnston
時間點：18BBY，講述Ahsoka係Clone Wars S7打完Siege of Mandalore同Rebesl S1 Finale 之前，加入Rebellion既故事。

簡介：

有興奮既巴打情買書自己睇。
尊重版權

佢一日出好短所以好快睇完，上黎同大家開心share

Perhaps she will join the dark side ~~~

佢自己個網

Lucasfilm班高層都係垃圾黎
Pablo hidalgo早兩日先笑完fans

有冇人買galaxy’s edge嫁？
香港無得賣，但係官方好似靚啲

Ep7-9都痴線，7reboot a new hope, 又再打death star果類大砲，啲舊角色開戰術大會時對白都差唔多直接講here we go again....

8唔使講，一開始1 x wing飛去敵陣嘴炮、之後成個故事都on99

9就上半悶場，後面變咗太空lord of the ring咁。

好想要

唔知mandalorian個龍頭骨logo條龍之後會唔會出現呢

想奶

我一直都最鍾意Luke果把喎

ROTJ嗰陣已經覺得好正
同obi wan嗰把個design一樣好正

Jedi Luke 幾十年一直都多fans,
Anakin果把都係ep4,5版本最多人買吧🤔

Luke個把優雅好多

9既後半唔係end game咩

咁ep8都有好睇嘅版本嘅

連大陸人都唔睇好大陸篇canon中文小說
原因：
1. 作者無寫講過科幻小說。
2. 網絡小說作家無功力寫出星戰味。

今年算係咁, 又有clone wars 又 mandalorian S2

笑Star Wars Theory 然後全部star wars YouTuber 同一陣線陣屌條友，Pablo 之前已經有前科嘲笑fans

Lucasflim 內戰？

star wars theory 細個有過cancer, 佢自己話係luke 支撐住佢渡過嗰段時間，見到兒時偶像出嚟連表達自己情緒都唔得，要比你笑

掉返轉如果係個女仔因為見到真人Ahsoka 而喊會唔會比人笑？ Double standard Hollywood

英文廢，中文唔好 譯得差屌得細力啲
新年快樂。May the force be with you。

真係好撚慘鍾意一樣野又要比人笑

其實Pablo同Dave係唔係fd底

笑佢咩
大把reaction d人睇到喊啦

佢retweet 其他post ，個post 係本身係sharing Star wars theory 嘅reaction, 寫“emotions are not for sharing"

所以同一時間咪笑緊一大班fans 為左luke 喊

新年快樂
光復星戰
光復香港

新年快樂

佢真心戇鳩，作為Lucasfilm creative executive竟然可以講句咁嘅嘢，第八集搞到咁佢都係其中一個元兇嚟

喊下都唔撚俾，好心啦。 Star wars theory其實真係好有心，當初7 8 9 咁撚柒佢都有支持下，e家好似俾自己鍾意既star wars背叛左咁

mando個wiki page中文洗唔洗咁detail

佢哋覺得只可以係female characters inspire female fans, male fans got inspired is childish, attention seeking

玩呢D franchise野只係賺男人錢同小朋友錢
你幾可見到女人買到成屋玩具

Kathleen Kennedy 同佢班support 唔係咁諗

佢哋啲片真係好高質
希望真係會有A New Hope

好想做盲撐毛

Hasbro之前兩次出"女仔"玩具line都失敗收場，唔識捉住星戰特色出真係好可惜。
雖然唔係話一定鍾意番自同一性別，但細路第一眼都會想搵似自己嘅角色。少出女角就自然女角銷量差，更加無必要做多啲；就算出08年前Padme/Leia都只係出Collector's Edition試水溫，又點做起普通女仔玩具市場
除咗Gendered Marketing同女主角撞樣以外，我認為同唔同fans enjoy星戰方式唔同有關。我嗰小圈子就鐘意寫文/畫畫多，官方商品多數買書。

反觀Her Universe出時裝或Baby Yoda (出眼影) 男女通殺就一石二鳥。女性市場明明係到，係睇Disney識唔識做啫。

利申：有朝一日都想買到成屋Clone，可能係我挑剔當年買唔落手啲3.75"，宜家出多啲Ahsoka咪好
再講明明唔關Gendered Marketing事嘅光劍做咩搞咗十二年先出Rebels嗰陣都唔食住條水

其實我覺得最大問題係吸引人嘅女角真係唔多
當你個角色不論男女，唔夠吸嘅時候自然就唔會有人想買你啲產品

而迪士尼嘅手法仲要去hard sell 女權，佢咁做只會令更多人反感，不論我幾鍾意marvel都好我都好撚憎end game 女權果幕

反觀mando，佢真係出咁多個女角我都好鍾意
如果你唔同我講真係唔知第八集果下係sell緊女權

當你啲角色夠吸引嘅話，其實你出幾多都自然會有人買
孩仔最近開Ahsoka Bo-Katan 都第一時間俾人搶曬，想搶都搶唔到

同意，女角唔夠多元化正正係Forces of Destiny死因之一。白人啡髮已經佔咗五分三，叫未睇過電影嘅細路女點分 又唔見佢抄同期成功嘅doll line出外星主題，捉到鹿唔識脫角(+可動垃圾，服裝垃圾)

Mando方面，雖然受歡迎嘅都係自舊有嘅Action Girl troupe，但從來無強調性別(Mando'a語言/文化本來就唔理，只在乎能力)，而角色間亦有價值觀衝突，唔係單純打手。同時兼顧發展傳統女性價值角色(Omera, Peli, Frog Lady)，傳達到佢哋嘅信念，令其不只局限於「母親」或「妻子」。呢樣的確為大家上咗一課咩叫write STRONG character (who happens to be female), and not strong FEMALE characters.

講清楚啲，雖然睇過作品嘅人自然會因為角色性格而唔係性別而鍾情，但站在市場角度上，無background knowledge嘅細路始終係主流。

1.少女角/女角玩具→少細路女fans=需求細=無必要寫新女角
2. 就算女fans買玩具，都會因為SW嗰大品牌而歸類落男仔玩具，並不能從數字上反映設計俾女仔市場嘅需求，跟住嘅宣傳重心亦會擺係男仔市場
3. 玩具業更唔會倒自己米，隨便破壞女仔玩公仔、男仔玩刀劍嘅既得利益

幾個惡性循環維持住Star Wars only for boys嘅假象，呢個大致就係Gendered Marketing嘅壞處。好彩近年商品、故事(僅限Filoni-verse)都開始重新平衡，多咗選擇係好事嚟嘅

最近番睇一次1-9
第八集真係睇到嘔血
所有野都好兒戲咁

第八集我到而家都淨係睇過一次

通常拎黎試dolby
因為得佢先有

岩岩又重溫左456
我發覺c3po真係好撚煩

其實我都唔係寫開野既人睇個以為好易，做落個下其實好難照字面轉完有時中文睇落好唔make sense 同奇怪就會轉下佢
私心係想廣東話化多啲嘅

最後個集拍到成pat屎咁

飛晒Rose既戲份、飛晒Luke變廢老既情節、Holdo淨係keep自爆果幕
都係唔合格，但未至於掟爛個電視，可以試下

6係靠佢先成功救世

R2d2先係真銀河英雄

飛曬呢啲仲有咩睇

c3po同jar jar可以一戰

真係得個嬲字

飛埋Rey搵老豆老母果段，嘥鳩氣
殺Snoke又係為扭而扭
打龍蝦兵又打到咁辛苦，好難想像Luke到底驚乜柒

屌你老母Rian Johnson
成套咪撚睇啦屌
睇劇照當睇左啦是但啦

對3PO係侮辱

除左近代既Rogue One
我最鍾意就係RotJ
睇住Luke由鄉下仔變Jedi
單挑Vader、面對Palpatine 都毫不畏懼
雖然揮劍係有D鳩下鳩下

又諗返起早幾年
好神心避曬D劇透，無上FB whatsapp都mute埋，第一日上收工即去入場睇
心情由好興奮，慢慢一路睇一路沉，但都仲有D希望尾段會唔會黎段精彩既救返到戲
結果最後完場個種失望真係難忘
自此對D star wras玩具都無曬興趣，直到mandalorian先叫好返D

飛完可以直接睇第九集

HT開Luke bespin 未

當年上之前呢度估rey係邊個都推爆左幾個po

估咩丫，劇組拍第九集由頭到尾都決定唔到Rey 係姓咩，一開始係Kenobi, 然後Skywalker, 最後Palpatine, 然後又夾硬改做SkywalkerDaisy Ridley 自己爆出嚟，即係話三部曲根本無一個總大綱嚟拍，都唔知搞緊咩

其實lucas同jj都有個大綱 只係閪女人完全無用
呢個女人完全係靠r steven spielberg, lucas同佢老公名氣嚟上位 佢實際根本唔似一個創作人 唔尊重創作 同kevin feige差好多皮

同巴打一樣，8上映嗰陣本身好期待
諗住後面Luke真係同Kylo ren打
點知

至少有得J下Luke 升起架X WING
同Luke Leia 對打果幾秒
同Ben仔打Knight of Ren果陣D劍術
同等Rey who 果陣舉中指

果場靚就靚，點知一下打都冇

Rian Johnson 又呢埋喺老母個西度陰陰咀笑柒我哋呢D fans：係咪估唔L到呢，我真係醒啦kekeke

屌

dark side 時間，根本就係亂鳩咁黎

如果luke真係走咗去打鳩kylo ren
Ep8應該會加返幾分

希望佢唔好出住 唔想同5仔條人龍撈埋一條隊

Mk5專隊

有啲咁嘅野架咩

8之前D討論氣氛好正
7未上之前，trailer首播已經個個等倒數，一出把十字lightsaber J到出血，淨係討論係邊個Sith load都爆唔知幾多個post
睇完7之後，雖然唔少人屌重覆返4咁，但都好多野講，snoke既真身，rey既身世，luke既過去，kngiht of ren之類之類
8後，屌你老母

係 當年啲伏筆 今日睇番真係得啖笑

7上完無耐rebesl finale就出十字劍啲人又估

Kylo Ren呢個角色本應可以更好
浪費左個演員

其實譯得唔差，我試過齋譯710啲對白都好花時間。廣東話仲好，可以直接加語氣詞唔駛揀字義。無可厚非佢/她/他互用會怪怪地，但係睇嗰時自然會自動轉換翻。隨心做啦，支持你

應該mando s3先啦

Adam Driver真係好演員黎
俾kylo ren個角色搞到佢有陣柒味

我唔揀佢係因為我驚佢佢下就會分唔係邊個

但係kylo已經係成套最立體既角色

明啊，所以宜家咁處理幾好

由負百九幾分變到負百九分

個人來講唔buy 十字劍
好唔star wars 😐

Rey一掂到Anakin、Luke條野就有高潮
令人有無限幻想
可惜乾橙婆婆果句long story 跟隨張無忌一齊去左大都

達斯中二

如果大家有性趣嘅我未繼續譯
如果巴打性趣校對可以出po前比你睇

rey太過over power啦，不過綜觀黎睇，有邊個係個個年代唔係

rey未train就乜都識
kylo殺左snoke
1st order 爆左base都可以統治銀河
resistance打淨隻falcon都仲未收皮

又係個閪女人？

今次係 pablo hidalgo

唔覺得sell緊女權喺班女權眼中即係失敗

最好就係DC 小丑女咁，啲男人唔係垃圾就係衰人，啲女角就唔使靠男人，最重要係啲女人黑白黃肥婆男人婆乜都齊，呢啲先叫做荷里活女權

咁做真係純粹可以比佢哋圍內打飛機，根本改變唔到其他人嘅睇法

問題係荷里活依家係佢哋當道，你估吓有冇明星敢屌佢拍依啲垃圾？

其實好似happy叔咁拍我可以接受到，起碼合理得來又唔會反感

但係harley quinn算係成功既一個角色起碼佢真係為仔死為仔亡，但係又show到women independent出黎先

雖然唔係佢殺死obi-wan

講起佢就嬲，明明HQ個角色咁鮮明但佢哋都可以點知拍到勁悶，真心浪費咗個角色

班女權西只會覺得fans唔支持係fans錯，佢哋永遠冇錯架

cara dune就因為政見叫人收皮

演員係真係完美做到劇本要做既個隻內心掙扎
但係個劇本係柒無計

Adam Driver做呢D掙扎角色都做得好好

睇到baby yoda覺得好cute,想睇mandalorian
但香港又冇disney+,應該點樣先可以方便睇到

ep9 雖然都睇到塵烚烚 但係後尾佢同han say sorry掟劍落海，飛去幫rey之前果段no look shot同隔空攞劍聳肩又後手擋刀 真係睇得好過癮 d動靜睇落去真係有d han同anakin既影子

幾時出Ben solo Hottoys 唯一一隻會入嘅sequel

google幫到你今年年內disney+會係香港launch

Shut up and take my money.gif

終於唔洗換碟都可以中出十連發
快D出啦

pablo hidalgo "Emotions aren't for sharing"

條友搏diu

你唔好扖文, 一次過黎哂先入番黎好d

你唔好扖文, 一次過睇哂先入番黎好d

返工可以睇clone wars了

諗起cassian可以睇K2SO就正

RO同Solo啲機械人都好正
唔知有冇機會見到佢由帝國變自己友嘅過程呢

Rerun k2so

諗到lando同L3做愛就⋯

自己diy算啦

好呀

我都等緊 全部用舊件砌到既都唔出

有冇人砌Lego

出咗新Microfighters，70蚊好抵

仲有Mandalorian set

let the pass die kill it if you have to

其實幾鍾意HISHE個ending

屌，隻Falcon我啱啱入左隻舊版

其實我重係接受唔到扔劍落海

Ben扔劍我反而覺得冇問題喎，呢下代表佢放低自己嘅Dark side ，同Luke 嗰下唔同

邊隻舊版先?
Chewie定Han Solo?
如果係Han Solo舊版值錢呀,想買都未必搵到

成套789都可有可無

Han Solo

我唔知值錢喎，我有Chewie，想儲晒兩隻咋

搵劍斬電腦算唔算超越左？

咁隻舊版Han Solo你買幾錢？
邊度買？

Carousell
$200

Knight of ren喎我講緊呢班柒頭

開頭有trailer見到佢地諗住有啲野睇下啦
屌點知打左一場就俾人殺哂

佢唔斬 我斬接受到
屌佢一斬就好似小朋友發脾氣咁
你幾時見過咁多代sith係有咁做

直接買HT

我幾中意呢個位
正正係咁先表現到佢唔成熟 有弱點
Kylo Ren就係一個唔堅定 未經琢磨 誤入dark side既角色
先解釋到點解佢咁正邪不定
唔再寫到好似Vader pal嗰陣一出場就係個好powerful既典型反派咁

呢班真係得啖笑 無記錯話佢同kylo一齊訓練 講到好勁咁

依班人係咪最後幾秒比人KO左個班

睇落去以為好勁 點知同白兵差唔多

唔係好諗到點搞有8但係佢條頸好長，好難擺得落其他衫

得罪講句，開左成年唔訂抵死啦

見到，想入Vader castle 擺埋落去 Mustafar duel

Lucasfilm內部應該真係開緊片
cara咁公開咁屌好擔心佢

最好kathleen kennedy同佢嘅黨羽片輸要執包袱走人

睇漏咗前面佢話唔係直接屌pablo hidalgo
不過條八婆都快啲退位讓比Dave 啦

想知道而家KK 其實係咪俾人削左權

到時試下襯9
不過佢咁高 真係要搵下有咩衫岩佢

好彩最後都訂左9 一直當佢係後傳主角

要後追就等尾水大貨啦，我估3000多啲

無計，唔訂預咗食炒係定律黎

我又覺得未嘅，始終KK勢力太大

依家首日好似都2700~3000 大貨仲要3000？

我無睇Facebook ，淨睇C店大炒開3800，你當市價3500，隻野所謂第一批都派咗10日，你唔好預佢會好多貨，應該三轉就玩完。尾水我估2800-3000

我估派多轉就全派
Cody 同qui gon都係咁

銀甲仲會唔會出2.0 咁我就唔洗食炒

Cody係我今年最愛終於可以揼咗ss隻洗衫板

應該會但係真心要訂

改動唔多就唔訂了

好掙扎，舊就可以即刻有，訂新要等成年仲要唔知幾時開訂，但架車真係好吸引

比我我會訂車版
博佢有埋黑劍

Speeder 唔洗諗，冇位擺

睇炸雞佬個版果把覺得怪怪地

實版的確好怪 但有好過無
1/4又無茅又無劍呀我屌

Hello there

無計
佢係S1 LOOK
除非有猴活小禮物

其實隻1/4有啲雜，地台係s1，但睇腳甲佢係s2 look同埋個布袋都係s2先孭

S2黎 睇腳甲
同埋佢promo嗰陣都係拎s2 poster

理解
但我嫌呢個表現太中二
反而EP8 尾段一見到Luke 叫全部炮射佢同埋“More”係正的

屌我第一次讚EP8 同埋冇屌老母

無玩mando表示好耐無幫襯Hottoys

General Kenobi

you're a bold one

啱啱趁失業煲晒m1m2
最尾見到luke真係將套野升上神枱

出bespin Luke 同clone

上年唯一一隻訂就係mando

Vader 將Rogue One 升幾個lv
Luke 將Mandalorian 升幾個lv
兩父子打和啦

You know me bro

其實套劇所有野我都好撚中意，但就係無意欲買

咁佢可以好似ashoka 咁用light force 注入粒石度變白劍

789嘅問題我都係決定放棄

咁都似既Mando呢套野，完全同789，solo，resistance 完全唔同，完全唔係跟返個條line。又咁成功，做到star wars fans service之餘，又成到話題。

有碌矛都好呀

台仔表示：極度失望

台仔口味獨特

出完luke之後屌到成套野一文不值

其實我都覺得唔應該出luke 咁樣好似會限制左套野既發展 令到個故事好似已經有結局咁

統一mandalore、土皇帝Boba 、Grogu成長 已經好多野講

反而sequels first order 就真係限制左一D發展

其實好睇exceptation想佢講乜，但係都離唔開789呢個框架

我覺得Rogue One好好睇

如果唔跟返3部曲我覺得好睇啲 唔會比first order個結局限制 可以寫多啲野睇 反正3部曲個故事咁垃圾跟來都無意思

拍到first order再勁啲或者有另一個boss咁樣仲好睇 電影入面既first order真係弱到一個點

咁baby yoda同mando嘅故事的確係要暫時告一段落
唔通你想下季再loop今季嘅劇情
點解你會覺得限制咗套嘢嘅發展
套劇叫得mandalorian 你唔係覺得套劇嘅主旨係帶住baby yoda 周圍遊吓話
反之 下季嘅內戰先至係戲肉
btw 其實喺ep14完嗰陣大家喺度故會出邊個jedi 係luke cal ezra 定windu
咁點解當出luke嘅時候有啲人會覺得破壞咗故事嘅發展

如果咁講要屌，出ahsoka個時已經要屌了

直頭屌打789

有冇巴打知bad batch幾時出
想知echo最後點

以前echo fives嘅arc trooper真係好型

我接受唔到隔空傳劍多D

咁隔空仆野都得啦

個二五仔又係搞笑

8 D紅兵仲勁

見到fb啲台仔成日讚ep8

講到原力乜都得咁

攬炒派

鍾意ep8個堆都唔會鍾意mando嫁啦
鍾意ep8個堆多數都係話鍾意佢破舊立新，乜乜乜，一見到同舊野有連繫就會屌賣情懷，好撚悶

ahsoka world between worlds

唔計個25仔 開頭同波係度鬥on9
至到rose個家姐死果度幾好
同埋覺得D小動物幾得意
之後屌到完場

mando最後出luke，D反應證明D fans想要既就係呢D，好簡單
梗要全新既野咁不如你唔好掛star wars牌頭拍套全新科幻片好過啦

好記得media吹到好過nolan dark knight 仲好期待入場屌
睇完之後係

789兒童向喎 nolan係相反既野

4k試機片

其實破舊立新係冇乜問題，最大問題係你破左舊立唔到新俾足3集你玩但故事空泛不特只，啲角色係得Ben 叫有完整嘅character arc

呢個根本上就唔係新同舊嘅問題，係本身質素嘅問題

我個人都好希望有套類似clone wars 嘅神作穿插7-8/8-9可以令我對sequel 有新睇法

所謂嘅Nolan 其實係咪就係Ben 嗰下twist

反而似超級英雄片
主角要勁要爆炸
硬加黑人加女拳
敵我方大降智

無曬sw 戰爭味

你好似曲解左我既意思喎 完全同我講既野好似無關係

唔係完全關你講嗰啲
只不過係一直以嚟有一啲人對結局唔滿意

ff下
一邊講下baby點修行 （Ezra入隊）
一邊講manda內戰 （紫毛入隊）
最後收線baby幫老豆手統一番manda打黑幕（索龍）

想買但無錢

789有樣野我覺得差既係佢賣好mascot，一集出幾隻擺明sell你玩具既

引用返我今朝張圖bill burr兩集，一個鐘既char arc仲好過主角finn

殘黨軍你都預左唔會勁得去邊

廢到咁都rule the galaxy

台仔不嬲on9

789真係可以無視

會唔會弱得濟 同埋最後咁多隻艦一下比啲民兵打爆哂 真係過份廢 first order啲角色個個都好似出一次場就比人收皮 例如Phasma同埋最尾個幾條蛋散 話咁易就比人收皮
phasma就比個白兵打死 明明啲角色出場氣勢咁勁

無一個奸角有魅力
全部一係弱智一係燥狂
搞到要搬番白帝出來

ep7 比人兩下就推左去垃圾箱，已經渣渣林出漫畫補飛比返啲威信佢

ep8 snoke死得勁on9，lightspeed爆船唔講了

ep9個admiral又係無啲威信，無啦啦就話係幫pals

啲鑑又話要beacon帶先識飛到出去，真心on99

因為新共和多鬼同無兵

7都中規中矩
8拍得爛
9直頭不知所謂

入world between worlds改寫timeline ，黑歷史左789佢當平行時空

佢日日都Po Star Wars related
睇嚟佢真係好想做Ezra

真係平行時空就好 反正MCU都做緊 789咁垃圾都跟落去 真係神劇都變垃圾

隻驚仲有無人玩依隻後期真心正

有 但都仲係覺得好垃圾 希望快啲出3

啲英雄成日比人搶哂玩唔到 同埋boba真係好廢

得罪講句 你唔識玩啫

好少可會俾人搶到喎，你啲分卡點配置

好難玩 同埋對面lag機既話佢會閃來閃去打唔中 然後無啦啦死左 好on9

一場得幾隻 但有20個人 點會唔比人搶

我對Happy 同Dave 有信心
再次拯救Star Wars

其實真係太open，冇得估

識玩嘅boba靠飛同平a都撚到對面狗咁款
如果光劍英 得anakin先叫勉強打到佢
其餘就得lando chewie 同finn先射到

本身已經好好睇，對星戰迷來講一定85分以上
加埋Vader、Leia登場
畫龍點晴呀DLGH

每次睇番ep4，Mothma 話犧牲左好多去換來情報

所以我咪問你分卡點配
你一定要識得配卡先可以用最快速度攞到4000分開英，當然你自己都要識得用隻英

Last 接力個part 睇到起雞皮
Leia 仲要講番句new hope

Boba好撚勁喎

Anakin 捉完佢都係會繼續飛好撚煩

第一集屈到T0
今集直頭nerf完都係咁勁
不過今集光劍英當道 槍英就真係為興趣先會玩

我多數打艦隊戰，見到grievous 心諗

我依邊玩會desync所以無玩online
但得閒輕鬆玩下單機都幾正

以前battlefront 2004都係咁玩

隻野依家升左上天
Ea真係cls

2004神作 咁多隻game我會排佢第一

佢變做曱甴嗰招on9到爆連英都清到

好似有501故？

艦隊戰咩來？

霸據點，上人地首艦再打，通常打好耐

我係成日中途入game 跟住啲英比人拿哂 或者頭一波拿到英死左之後就再無機會玩到 次次完場都有成萬分係到 又唔知可以做咩

有冇人睇緊？

暫時除咗yoda嗰本都好似唔係太吸引
佢一次過放咁多新角色有啲亂

唔好介意我聽你咁講，你似係啱啱先玩呢隻game無耐

你不如認認真真升下啲兵先，至少升一個兵種(個人prefer 軍官)，上網睇下咩兵易拎卡易拎分再諗點玩英。同埋英都要練至上紫先拎出黎(打hero match + 三倍經驗值嗰陣升)，你要明白英喺戰場係好大作用，你新手拎隻乜都無升嘅係玩鳩你成隊

最後其實唔一定要玩英，隻game好多reinforcement 都好正，arc trooper，Sith trooper, B2

咁至少無英嘅時候你會有野做到

利申: 以前淨玩clone wars ，main Anakin + arc trooper / Dooku + bx droid

依排玩依隻

睇左半個鐘瞓著左
做乜鳩

有本兒童向仲要完全唔知jm9

勁需時
返工好難成日玩

我睇完呢度就瞓左
我以為係新三部曲

佢仲要夠膽同你講係完全冇時序
啲角色又唔吸引
仲要聽得出班作者係唔熟書

依隻唔會佢啲體力回復得好慢你唔急嘅話可以慢慢玩

卓韻之

佢岩岩出就買啦不過都係玩得30個鐘 玩完劇情就無咩玩

巨耳精靈

睇一次笑一次

Diu

呢句形容要鑲起佢

hi

jedi fallen order個故仔關唔關star wars主線事
最近玩隻驚勁正 開始對star wars有興趣

算關事,Canon嚟

比較偏向支線 特別係inquisitors同埋nightsisters

如果要計主線 battlefront2就真係偏向主線
特別係睇完正傳456再玩 特別有feel
有興趣可以玩下

可能cal遲啲有機會出場呢

一堆Last jedi

到底個last有幾多個

可能二寫死左佢呢

宜家隻驚好似有個package畀人課到大部份角滿等

好貴的，100鎂

呢兩日開始玩，一隻勁角都冇，唔知支持到幾耐

要好有愛，我玩左5年了

通常呢類都忠粉先會玩 我就keep住玩battlefront 2

大家點睇

我都唔記得睇下面啲comment好笑control the force itself

Grogu 如果唔駛離開Mando就好
睇到流馬尿

希望美國盡快掌握及應用星球戰爭技術, 消滅地球上既恐怖分子

宜家出面傳緊Robert Downey 做thrawn

Annoying rose meme time

傳Kathleen想炒左Jon

呢個一啲都唔難揀，一定留 jar jar

感覺Benedict Cumberbatch會有feel啲

佢真係想成個fandom都憎佢

Kathleen: from my point of view the fandom are evil

Jon: its over bitch, i have the high ground
KK: you underestimated my female force power
Jon: dont try it

marichuu

Kathleen fandom wfc

男嘅應該唔可以做sw fans

Ht 粒祖傳頭上返藍色又用得

佢就梗係想
但現實係接近無可能
睇少啲Mike zeroh 嗰啲content farm啦

Mike zeroh 每日兩三條片但全部都係9up
小道消息嘅話Den of nerds準好多，不過條友3分鐘嘅內容都可以拖成個鐘嚟講

仲有嗰個乜鳩star wars coffee 完全冇內容拖到勁耐來講cls

咁依個無辦法啦
yt好似係如果條片過10分鐘就會有多條廣告

係咁屌閪女人

Bs Heavy infantry出得好正 夠曬大隻 係條噴火喉位置無跟同設定唔同擺位

希望High Republic會加番Kotor既故仔啦…我記得舊時Dave想將Revan放入Clone war其中一集做anicent sith lord

點解唔番去問

let have a female jedi master

Hottoys post

你驚嘅咪加 多個保障
我就未加過

到時報警處理架啦

講明先 我收單唔多過5次
我賣多過買

時間依啲問其他人都知
報失左咪報警處理

前排有隻狗咪報失左張單

rogue one 對hehe中国人有漫畫

我唔sure佢high republic出咁多小說，想build啲咩
star wars本身就係唔係文學出生真係好咩

唔算多啦

i mean 一黎就一堆小說 好似做文學作品展咁

好葡萄

梗係唔抵
無左兩隻精華

依家普遍市價幾多？無咩點留意

炒貴一千 好癲

如果比我我唔要 重有款speeder未出

好多人等緊
可以單買掛

MANDO呢盒街價幾錢
反斗城270
唔得閒去INS望

1/4同1/6兩條line黎 無沖突

現時點240

真係答唔到你 佢出左辨 但未開訂

小心sad貨~~

成大條分模線係中間

呢個正常
係下面個張黑色眼線畫底左~~

又有~~

呢把發光黑色位有啲紋效果好似仲好過fx 個吧

Timothy zahn又有thrawn小說出

兩套三部曲黎下年好似出埋其餘兩本

大陸編star wars故有無過audit嫁
白銀，坤，兌呢啲名都算而家出去玄冥同玄黃血cls睇緊武俠小說咩

Star Wars: Luke Skywalker Theme (A Friend x Force Theme) | EPIC VERSION

連Jon 都炒就準備收SW 皮啦

棄咗 玩落都係課金game 一隻

呢條鬼真係鳩噏唔駛本

好似掉轉, 女權閪慢慢俾人sideline

香港有冇得買mattel版yoda baby

想問有冇咩網可以揾到 stormtrooper
唔同顏色

多d閃 少d企係到
我多數用Gun hero. 好撚op

Dooku我試過反擊反死曬人地4個
你係識用既 真係可以一打四 咩英都得

點樣反擊？

基本上gun hero依家唯一出路係拎黎虐GG
其餘都不及光劍型

我vader拍過片 但搵唔番

Dooku無咩點升 搵日玩番先

好撚勁嫁屌 dooku有招爆擊 當d癲狗衝埋黎R2 spamming 你係咁parry 反一下冇左三分一血..

我知佢勁 不過又係比人閹左 印象中單挑嗰陣痛到痴線
技cd又快

Dark side個隻黑槍妹 痴撚線...
搵隻公仔電暈 之後描住個頭就放血秒一個

想問有冇人有hottoys death trooper??
想問佢個身d滲線係灰色定銀色黎
我睇youtube睇唔清
因為砌緊隻bandai模型

勁+易上手
可惜對面rey之外嘅jedi都反制到佢
Force push+霸體

佢最廢係有時唔太識衝刺斬 成日都卡下卡下
老喇

無計 依隻真係要玩心理戰咁款 等啲沖動撚搵你

最屈係招儲氣彈 收頭一流

可惜依家真係好少玩gun hero
堆sith buff到痴曬線
但黑妹真係好爽

姐係點反？ 用擋？

你出劍嗰刻人地即刻擋
到你臨尾個下劍動作準備完嗰陣人地再即刻打你

係，不過識打都可以FTP

目標係GL?

講起bf2 真係好可惜 咁大potential唔再更新
明明ahsoka同asajj都講明會出

如果有一隻驚係Lego star wars 咁玩晒成個故事
而畫面係bf2既質素你話世界幾美好

又如果Mandalorian會出隻好似Red dead 咁既驚真係正

FF完，冇咩事我返去搵meme 來分享

今年lucasfilm 50周年應該有啲新野公佈嘅

工作室啲人都有講 係ea停止更新 無計

星戰有一隻next gen game呀
但未有details

係咪 FALLEN ORDER 2.0

唔係另一隻game黎
JFO重未有details 因為搞緊BF6

Next gen機都冇，玩條毛

有機無驚

如果有我幻想中既驚
我賣腎都要買plash speed 5

咁又唔洗咁誇
個價日日跌緊

一定啦，都冇驚好玩

實會出埋係PC嘅

慣咗用iPad，屋企已經冇位擺PC

之前特價買果隻Star wars 打飛機已經冇玩

等緊lego star wars skywalker saga

細細個Ps2已經開始玩lego star wars the complete saga
之後ps3玩lego sw tcw
最近先玩埋lego sw tfa
好期待

之前話可以幫手校對個巴打係唔係到

好似3月2出

上年都睇到佢話3月2出 聽住先

淨係寫2021 spring

3月2 係上兩禮拜有人leak左
但要睇埋demo幾時有

狗衝deluxe

唔好同我爭

Amazon 訂都得

"Lucasfilm Games is now the official identity for all gaming titles from Lucasfilm, a name that encompasses the company’s rich catalog of video games and its eye toward the future."

見到不如直接叫ea開算啦

Lucasfilm Games Sizzle

真，反正都交曬啲game俾ea 做

得一隻lego係另外
不過都好嘅 有新部門 咁啲game長做長有

貫徹笨大環保概念
我仲等緊佢出mando

就黎搞掂ch1，到時麻煩你

個波波識震？

下星期Bf2 pc版會免費

Bandai 網站唔見嘅

有無人睇過呢個 YouTuber 用 galaxy of adventure 啲片剪既 anime op？
真心幾有 feel

你邊個公會

巴哈2

勁嘢喎 有gl先申請過嚟玩吓

你公會係？

1個 宇宙原力
另1個 香港反抗軍聯盟

玩到兩個account?! 堅勁

兩個都廢acc呀高手 中間斷坑太耐 4m gp嗰個過兩日先拎到gl kylo ren入場卷咋

得1個acc嘅話 洗體力都唔過癮 ，但兩個acc打突襲挑戰又好花時間

先練好GL 忍，可單挑西斯突襲，資源好拿好多

巴哈2團先多高手，係入面我是0

A new Indiana Jones game with an original story is in development from our studio, Machinegames, and will be executive produced by Todd Howard, in collaboration with Lucasfilm Games.

It'll be some time before we have more to reveal, but we’re very excited to share today’s news!

鍾英迪！

cancel 我fd list

我個小朋友問我Ahsoka係咪Jedi
點答好？

唔係

然後佢問點解
用到光劍又識運用原力

識用唔代表係

細路仔留啲想像空間好，一日為師終生為師吖嘛
呢個問題最難答嘅地方在於Ahsoka自己覺得無資格再用Jedi呢個身份，但所有人—劇內外—都睇得出Ahsoka言行早已係一個稱職嘅Jedi Knight。 而因為戰時嘅經歷，佢唔單只係上一代武士團嘅產物；再深一層，Mortis、Malclachor嘅經歷 ，佢分分鐘已經唔係凡人 再再哲學啲，究竟係能力定價值觀更加代表到我哋嘅身份？

答係啦，唔係點氹到佢睇Clone Wars

我都冇睇晒CW
不過我最後都答佢係

佢話好鍾意Ahsoka，然後拎左兩把劍扮佢

如果太細過 6 7歲咪答係囉
佢應該啱啱先開始睇
我覺得其實相比ashoka係jedi or not
佢嘅問題係ashoka 係咪好人
始終喺rookie 嚟講
拎藍 綠劍係好人
拎紅劍係壞人

We’re thrilled to announce we are working with Ubisoft and Massive Entertainment - A Ubisoft Studio to develop a brand-new, story-driven, open world Star Wars adventure!

Learn more about the future of @LucasfilmGames in the Star Wars galaxy and beyond:
Ubi

ubisoft 嘅massive studio

我要求唔多，俾我玩番正傳三部曲ok
J下D經典場面，置身其中就滿足

兩間game廠都出名整open world game, 雖然多bug 又公式化，但要住先啦 自從俾Disney買左starwars之後d game出得少左好多

邊兩間？

Noooooooo

Bethesda又唔會出星戰
Ubi出都算叫做有得玩下過下手癮
Openworld

竟然仲有細路會鐘意星戰？ 我以為得阿伯先睇

EA仲會唔會出戰場前線3 好想用kylo ren出場 啲出場音樂真係好正

佢啲班配音依排又group埋一齊做野
似有新作

3？

未知等官方公布啦
2都無咩點玩了

睇來係mandalorian cover shooting

ahsoka is female

要正確灌輸訊息俾下一代

黎跟我講：Rian Johnson 我屌你老母、Kathleen Kennedy 被狗屌

乖

成套mando都正確示範點運用女性人物 而唔係咩the force is female
btw我會叫ahsoka做grey jedi

今期Vader漫畫

?

Vader去Exegol

點解漫畫裡面嘅vader可以咁撚慘
比人蚊番手手腳腳扔番落火坑

Sidious:你唔夠hate

點睇都係又幫ep9 補飛

有時睇到好心痛
一係比人打一係比人電一係比人串

想佢出order 66做Vader斬d younglings

⋯⋯無言以對

想問下clone war S1-S7 順住睇都無問題？

一二季的時間會有啲跳
三開始順同好睇

睇你介唔介意，自己覺得無咩問題

啱啱追到第五季

cw最好睇嘅戰役一定係呢場

就嚟睇完clone wars七季，係咪最好睇埋rebels
但又話似kid show

clone war真係頂唔緊, 追左15集好似覺得真係kid show, 集集都差唔多

唔想睇嘅咪淨係睇有舊人嗰啲集數
btw 第一季真係好無聊同埋劇情唔太合理

你指rebels

我覺得算係咁

clone wars wor

kid show?

我Rebels卡關卡咗好耐頭三集已經用咗兩個禮拜睇好悶

clone wars the best

我最頂唔順係嗰啲毫無紀律 唔遵從上級命令嘅軍官 無discipline有咩資格喺軍隊
往往搞到rebels可以反殺

同埋明明主角團係有jedi坐陣 empire理應係以十倍 百倍嘅軍力對付佢哋 而劇情入面針對主角團嘅軍力明顯唔足夠

再者 點解捉咗kanan之後唔斬斷佢啲手腳 等佢失去戰鬥能力 順便折磨吓佢
搞到最尾就俾佢反殺

可能你覺得我有啲harsh 但係我真係頂唔順劇情中嘅角色做啲唔合邏輯嘅事

clone wars s7除左中間個姊妹arc，其他真係好正

直接skip左對姊妹完全無問題

有一幕anakin sense到ashoka 去youtube睇番

冇紀律軍官反而喺Clone War好有用

好難玩 有無片睇 永遠做主動攻擊都打唔贏 同埋darth vader真係可以1打4咩？ 講緊對面唔係新手喎 剩係對面係咁普攻已經唔夠體力擋

因為tcw被迫遷，我Rebels都係(S2中期)卡關，S1的確有一般Kids Show嘅流水式作業。如果睇咗TCW又怕悶嘅，可以由S2開始睇。後期睇慣咗Ghost crew，鐘意班卡士先補番S1都未遲。個人最鐘意Rebels S3/4集中番Ghost crew嘅背景，Kallus, Genosis, Maul, Sabine/Mandalore 都令人眼前一亮。

無論TCW定Rebels，由頭到尾都係不折不扣嘅Kids Show，使命就係老少咸宜。TCW 101-309尤其明顯要就住電視台尺度，呢樣同當年合約有關。S3中後期個show站穩任腳就可以埋長線。宜家版本好多斷手斷頭畫面喺當年被Cartoon Network cut咗先播。

攞TCW同Rebels製作比又有啲唔公平嘅，話晒米老鼠咁度縮綜觀嚟講，故事/character arc就Rebels完整，世界觀/畫面/genre就TCW宏大、多變，打和啦super

當年S2中期個個星期追，唔覺唔覺就睇曬
但係我S1係一日睇曬

巴打入咗dark side

真，clone wars未又係kids show

我轉左ps5 無片留底
有時人地普攻你唔洗一味擋 善用多啲滑步
同埋佢扣喉加飛劍可以一次過中幾過
如果你未識一挑幾嘅話 可以試下咁玩

始終佢播個channel 受眾係小朋友，cw 係 Cartoon Network, rebels 係Disney channel

TCW我都係小學開始睇
如果整到got咁老母應該唔會俾我睇.

不過catoon network成日都播埋曬啲有兒童陰影嘅野

Kids show

冇血冇骨冇橫切面
ep3都叫有BBQ睇吓

第一章

宜家免費 但epic games係騰訊 過去有新聞會拎你個人資料

係喎Ashoka 都冇再見過obiwan

呢啲野隨時可以改
反正故事上仲有空白

已經no body cares了

咁好既角色 浪費哂

個look好似好有型，到最後又係要用漫畫補飛

諗諗下ep7都唔算開左個好頭，一黎就介紹太多角色再加埋ep8搞一搞

垃圾堆爬出黎唔係ep7漫畫咩

唔知喎 佢自己本人都話會係EP8再出現

咁佢係ep8又真係有出現

Lucasfilm Under Pressure To Drop Luke Skywalker And Baby Yoda Storyline!

有咩

有，罰你重睇

回憶都計？

佢唔係回憶喎
你真係要返去重睇啦

雞同鴨講

吓 唔係講緊cap盾phasma咩

玩過Kotor 1 2
好期待 新宣佈個隻 open world

Ubi 嘅open world
I have a bad feeling about this

又政治正確，我係要白人英雄呀

ep8我係戲院睇差啲訓著

我又重睇第七集
真係好多伏線

之後唔再講既或者比人鳩寫嘅，算唔算伏線定係你講緊中伏線。

有D我知漫畫有補完
但第八九集真係可以列入人生十大遺憾
屌喇星

Mando完咗重睇左S1、2一次
而家好空虛

唔想睇CW
呢排都係睇D 講星戰既youtube片
有冇乜好介紹

789有啲咩唔係靠漫畫同書去補完
差唔多連條主線都要用呢啲方式去補完

睇我地譯ahsoka

笑撚到gapgap聲

收到

基本上講晒大家一路以來既想法出黎

我欣賞佢嘅EQ

尤其係講到肥Rose果Part

昨日Rose 演員同James Earl Jones 生日，官方昨日只係出post 慶祝Rose 生日，完全ignore James今日又出post 紀念Martin Luther king 咁樣對元祖角色wtf

一開始聽佢講格劍，覺得有啲唔公道。然後諗下luke係mando入面
太空真係有地心吸地嫁

點解佢地唔會被太空吸咗出去

Rose真心成套ep8都唔知做乜撚

唔比太空吸出去好似有解釋啲大ship有防護罩
防護罩可以擋住真空個吸力
再熄埋層罩先會吸出去

( FAN MADE ) Obi-Wan KENOBI (2022 Disney+) : A Star Wars Story Trailer Concept HD | Star Wars Series

中段講ep8笑到仆街

3:26大概原理就係咁上下

2018年已經開始決定剷除Luke, 唔怪之得Mando 最後出luke 會搞到lucas film 內戰啦

近排d訪問都有提Qui-Gon 真係可以期待下

Qui Gon好似唔係master

佢係

唔喺council姐

你睇返ep8個幕先啦

不嬲都係任佢講架啦

笑到傻
佢都好俾面冇屌Casino果段
不過屌晒ep8所有問題應該分幾條片都唔得

第二章

應該係指膚色淺過windu
但係話頭髮多過rex&windu

dark trooper

圖入面有mando有矛版本

hottoys 出dark trooper

hottoys識玩 等啲有錢佬 一個人買10隻8隻重現劇入面既情景。

有冇位擺先係問題

儲兵都話可以左右門神 呢款至少要4隻

無入，偏貴同埋炮灰角我等B2B1好過

唔到咁，補返789條數姐

4隻平排果張好有氣勢，但無咁多位

無錯識做, 但係 cara dune, bo katan 個d, 慢慢你等

另一重點

Mando s2 finale 只係過左一個月⋯⋯
點解好似過左成年咁耐⋯⋯
好抑鬱

預計係咩價位

因為上年有S7頂癮

嚟緊都有Bad Batch

唔要卡通

最快都年尾睇boba fett

睇左季CW
投入唔到

我要J真人

我開頭都覺得係 但捱過左頭兩季就開始連貫好睇

唔好水我喎
我今晚返去J

clone wars 前段鬆散啲，後面幾好睇

冒昧推介318-320 Citadel arc，有classic action同OT經典人物.
故事好簡單，就係要逃獄，有齊我最鍾意睇嘅三師徒同tcw特色嘅複製人

arc trooper真係好撚型

是咁的
我好L強迫症
一定要每集睇先爽皮

我會嘗試一下

加油

除此以外citadel都好適合第一次睇tcw嘅觀眾

其實我都係中間睇好似會miss something咁

有D駁故
不過睇個時覺得有D奇怪，明明Star Wars既世界一早有武器用既droid，點解empire依家先諗到要用droid做trooper仲好似大發明咁

帝國係人類至上主義
未計Droid高cost 所以不論eu定canon
都係得vader一個先咁鐘意用droid

同埋喺cw時期droid係代表住破壞嘅俵俵者
白仔要得民心 就要避免用droid

睇果陣見到Tarkin個撚樣閪口閪面就燥

但其實佢好有軍人sense

而家canon都係人類至上主義
我以為迪士尼買左之後冇左呢樣野

如果俾你做編劇，你會點樣接落去？
每次諗番都好撚sad
期待左兩年，得到一舊屎

緩和左啲嘅 好似canon嘅索龍咁

最起碼一定 cut 走拋走把劍，同埋因為預視到 Ben 入 dark side 而想偷偷做低佢呢兩幕

其實真係睇極唔撚明點解ben falls into dark side
luke會驚到去殺佢 明明就可以拉返佢返嚟

not canon

依個任務犧牲好大前排睇番都仲係覺得好緊湊

除左死嗰下

睇返anakin 保護ahsoka嗰度真係好心酸

唔知有生之年睇唔睇到anakin force ghost同ahsoka道歉

希望有啦
不過我覺得最主要都係jedi嘅腐敗同本身嘅價值觀先係令ahsoka最反感

dark trooper實物好柒

又唔訂，之後見人有又叫春

講真我唔覺anakin 欠左ahsoka，有睇s7同rebels 都知，其實係ahsoka自覺對anakin唔住。S5 ahsoka 離開唔係因為嬲anakin，係對order 反感，而佢都對anakin 難得嘅自白講左句”I know”，其實兩個人係真心明白大家。

S7 Ahsoka 有好多說話想講，但分別因為”唔知點開口”，”時機唔岩”而無出聲，更加喺anakin 最需要佢嘅時候去左第度。

Rebels冥想嘅時候，再加埋”I won’t leave you, not this time”更加表達左Ashoka 嘅愧疚。

迪士尼買左之後係女性至上主義

The Force is female!!

比我作就係Luke點都R唔返ben入dark side，然後對自己好失望，所以先唔理野

成段廢暫老luke都好憎

仲有小說都有再講多少少佢自己點諗

想問下小説佢點講 我冇睇小説
淨係睇咗tcw rebels同9部曲

想加入大家!

我地譯緊應該就快到

welcome

歡迎插入

巴打你地遲啲會唔會有個地方方放譯完的集合，方便睇同搵

諗起睇過張meme,意思太概係:
入左dark side好多年,殺左無數咁多jedi,甚至成個星球既人一炮殺曬都試過既vader
luke: 佢仲有得救

有小小預感會入dark side既ben solo
luke: 我要殺左佢

我自己有諗過係post返每個chapter嘅link集合，定係完咗之後開個po一野放曬上去但係都係想低調啲，唔想有人屌

其實佢怕自己徒弟仲要係佢屋企人既仔入dark side我都明
但真係唔洗廢撚到連jedi都唔做

唔該晒巴打
因為我係細個睇明珠台tcw先迷上star wars
之後老豆買咗六部曲嘅blu ray disc同我一齊睇
真係由細睇到大 但好少接觸小説同其他漫畫

編劇廢到 同埋我硬係覺得snoke呢個角色好撚冇癮
突然間就死咗
仲有就係覺得darth sidious嘅戲份都好格硬嚟
明明ep6已經係death star碌撚咗落街都可以復活

當時lucas film 編劇室已經大大個交叉畫仲係luke poster 到啦

老豆殺左銀河系一半人都仲有希望拉佢返嚟姪仔發惡夢就要殺左佢

女fans 都屌

仲要其實ben嗰陣仲係一個善良嘅人
真係唔知luke個廢老做乜鳩 睇到勁失望

寧願snoke係Big boss都好過darth sidious係Big boss
覺得最後darth sidious係big boss純粹係為咗滿足返以前嘅fans對六部曲嘅懷念

Jar Jar!

譯緊

巴打好有家教! The force is strong in your family

其實都唔係
純粹係kylo未夠班又冇得再寫一個咋

我記得上youtube睇過啲人講
佢地寫某啲劇情, 係專登為咗要寫到冇人估到而寫

(youtube其中一條指控kathleen kennedy既片嚟)

滿足fans可以有好多方法，但如果迪士尼覺得推倒Vader同Lukd既付出係可以滿足fans既我只可以回應一句

米奇老鼠我屌你老母

Kylo唔夠班唔緊要 但Darth Sidious個位真係有啲勉強

Pal番生絕對唔算無人估到
不過某程度上最大影響都係比RJ寫死左snoke

應該係8無啦啦搞死佢，9又無時間再舖一個新boss,所以格硬要搵返白卜庭出黎？

Rian Johnson 生花柳死全家

最大機會係 雖然JJ一直強調白仔出現係一直鋪緊路

Dave Filoni長命百歲 一世平安

JJ都係一個9upper

Happy 叔萬歲萬歲萬萬歲

SuBveRt exPeCtaTIoNs

後傳依家真係無人問津
見最多人提起都係得依到

sidious返生我唔介意呀 eu都復活過 但唔係就咁一句Somehow Palpatine Returned就算囉
寧願ben係大奸人 之後rey再同佢對決帶返佢light side

提親都血壓上升

JJ收皮啦 佢哋班撚樣一直決定唔到

其實starwar不停炒冷飯有咩意思 又唔發展新故事線 係咁講前傳 到底仲有幾多前傳可以講 我知我依啲說話會得罪好多人 但係不停講以前既野真係好悶 睇完ep9知道first order都輸左 講返以前啲故事真係好無意思 不如寫過新既劇情線好過啦

一係就好似MCU多重宇宙 或者拍啲dark side既英雄故事咁 唔好一尾得好人個邊贏

有巴打一齊幫手嫁

傾第樣算啦

搵返jar jar出黎做大佬，就真係無人估到啦
屌你老母

提親都係屌有撚用咩

食神周星馳

不嬲都講交捧唔係問題係佢亂鳩咁黎，ep7炒冷飯，話要新野無問題，但係唔係ep8囉

其實如果EP789 入面最合格得7 其他89垃圾到屎咁 睇到訓著 9又講到啲人好似弱智咁 兩下手腳就比人打贏

其實darth sidious有講過dark side 係有啲唔自然既野出嚟
唔知佢所講嘅係唔係包埋復活 / clone

重有冇玩bf2

但成件事好格硬嚟
我都記得dark force係可以cloning同復活
好似係sidious自己一早有好多分身 之後碌落去嗰陣轉移咗個靈魂去exegol嘅分身度(有錯勿怪 我都唔係好記得)

個人認為算包 始終佢一直探究緊生死

岩曬

Pal都有同anakin講過可以復活Ami

不過Dark force係真係屈機嘅

但canon嘅dark force已經係弱化版

估唔到大家都咁執著係復活問題
我反而係覺得佢推翻左ankina係天選之子呢個設定最on9

Kathleen表示: 新劇情線? 有呀! 咪high republic囉

排名不分先後

個復活都叫有講過點解你最多話佢勉強 你唔可以話佢扭曲事實
但天選之子呢壇野真係弱智 咁ankina既死係做乜

即係你正常人睇你會覺得789係連埋
中間仲唔係又會可能有漫畫有小說盛
但snoke我真係到佢死 去到9完都唔知乜水

有 多左掛狗就唔想玩

重諗住一齊玩 我console

PC

好似無跨平台

成日冇野做喺度碌Carousell
買左好多模型玩具無謂野
買極都唔完

無

依到好多hottoys巴打

真 成日上去C記睇下有無平野可以撿到

之前錄左段9lv obiwan單挑100lv vader

屌，Harry Potter D friend

窮L買唔起亦冇位擺

一隻HT夠我買8、9隻SHF

買到癲左
真係乜鳩都買一餐

SHF 唔係6~700 起跳既咩？

痴咗，shf隻銀甲Mando 炒到過千

shf ig 88我都明點解炒 但mando做得好差 個頭唔啱比例

但係我覺得一個咁追求永生嘅人，應該唔會接受clone仲要clone返呢個age

原因好簡單，clone完個個仲係唔係本身嘅你？

真

呢點搞到1-8都變垃圾
因為anakin(1-3)都唔重要，luke(4-6)又唔重要

我諗佢自己知自己事
知道自己係人類 副計好難涯咁耐

唔記得咗點推翻anakin係the chosen one嘅設定
巴打可唔可以講返比我知

Qui gon係第一集搵到anakin時就話佢唔知咩原力迷蟲定指數好高 佢就係chosen one 臨死前仲交低話一定要odi wan 一定要令佢成為jedi
為dark 同light side都要平衡

節錄wiki
多年前一次實驗性的原力釋放有著密切關係。(之後經官方證實，安納金·天行者的出生和達斯·普雷格斯的實驗並沒有直接的相關，只能說那次的實驗激怒了原力本身，所以原力創造了「天選之人」安納金·天行者來處罰西斯，因此安納金·天行者並不是如謠言中所說的由達斯·普雷格斯所創造)同母親般，安納金9歲以前以奴隸的身分過活。

但我又睇過外國一篇文話qui gon係count dooku徒弟
話佢點都要教anakin係因為dooku交代落黎 簡單啲講qui gon就係25仔
利申sorry for1999 and陰謀論黎唔好認真

感覺係:
寫7個時諗緊一樣野
第二個接手就覺得, 我唔鍾意喎! 跟住就寫返自己想要既故事
今天的我, 打倒昨天的佢
然後俾明天的你推翻

thanks巴打
但係qui gon明知dooku已經falls into dark side
咁點解仲要幫個去咗dark side嘅前master完成佢嘅任務

我記得好似係Dooku研究啲預言, 搵到"chosen one"既預言

所以Qui Gon係跟咗Dooku當年教, 去搵預言中chosen one"
因為Qui Gon都信呢個預言

即係其實諗下佢唔係格硬要ankina做徒弟其實真係無事發生
係當初有班人唔明點解qui gon要咁執意一定要收佢為徒姐

第7集原本真係放伏線係kenobi 嚟不過垃圾RJ 第8集變左no body , 埋幾多伏筆都無用啦

要clone都用返後生靚仔look，clone完都仲係ep6個樣

之後就靠唔同小說game漫畫snip off去執屎

諗起某個press con rey kenobi
算啦，真係kenobi又會比人屌炒冷飯

Eu個clone型到飛起

$150至$800都買過

我好撚後悔650冇買

唔值啦，痴線
等mafex好過

SHF Star Wars 都半死line咁

如果設定係咁既
即係我做22年俾仔幻想Vader係操伸溫
ep6 唔係return of the jedi
而係somehow vader return to the light side but didnt bring balance to the force

咁L明顯聽到Obi Wan把聲然後兩集完全冇提過佢

做乜鳩

最好睇我覺得係fives差D踢爆order66嗰到可惜到

Thrawn: Somehow Vader become a good guy.

合情合理囉
Rey Palpatine Skywalker 最撚戇鳩

轉hot toys 好處唔驚死line，star wars長出長有

叫Rey Motherfucker Windu 簡稱Rey Motherfucker

係，但我等得好苦

好事
我無聊到開始想買龍蝦兵

我驚買到返黎會虐待佢

真，轉玩black series加hot toys

Commander Fox正一垃圾

Ankina個老母最慘係好似處女懷孕
令到好多人更加信由頭到尾都係白仔搞出黎
而個chosen one理論只係一個謊言
利申呢度講既野都係駁故咁9up唔好認真

Mandalorian 之後仲有無劇集

rey who?

搵食呀

真人應該最快年尾boba fat
下年ahsoka
仲有mando s3 應該講復國啦掛

中譯rey你老母

呢個肥仔都係disney御用
幾時放埋佢入star wars

Olaf?

起碼係真人揸xwing 飛去同Ben打，最後一人頂住成班first order到最後一刻先死

唔洗明其實係唔係都要死，點解要佢用元神出竅

唔止，美女與野獸有做gaston
仲有另一套佢做旁白，開場講足十五分鐘

威囉，型囉，扭橋主義囉

Gaston 個跟班呀

傻閪撚屌Rian Johnson:
我係食神我要你估唔到

迪士尼真係好撚仆街，完全唔尊重個故事嘅完整性，一時一樣，未定好個故事好心就咪拍啦

寧願Rey父母純粹係啲order 66剩餘Jedi好過

聽完佢olaf把聲，覺得整隻droid比佢配音應該會幾正

官方訂價唔係500起咩？

有啲跌得落100姐
隻Jango完全唔值錢

嚟緊冇乜star wars上你哋仲會唔會想開4

開
樓主收皮

真咩 買返隻先

Shf雜兵嗰啲都好平
不過都係bs抵玩啲

邊度買可以平啲 現時點好多都炒價來

龍蝦兵300 兩隻
Old Ben 、ep9 Rey 190 同 Ep 7 Kylo 200
呢幾隻係平到癲
一年幾前既事

Carousell 都多
有時FB marketplace
奇趣天地入果隻Ep9 Rey 190

久唔久上黎發洩下、懷念下、恥笑下幾好

咁我開啦
Btw你哋有冇靚相可以俾我放喺第一版

所以其實當初好自然會諗: bring balance to the force=2 sith 2 jedi = balance

當然啦後來好似官方解釋冇sith先係balance定點
(巴打們可能可以補充下)

qui gon gym同palprotein

鍾意儲gif

巴打嗰啲好正
不過最後私心用左Luke

STAR WARS 星球大戰 新 集中討論區 4

等你砌好先留名

淨係記得佢唱gaston~~~~

但係星戰啲droid都係差唔多聲係對白過癮

整好咗啦
我費事金剛棒所以有啲今次冇放

吓唔整埋upcoming 2021?

配完都應該唔會知係佢
如果佢唔講都唔知cantina個機械人係mark

放咗之前巴打嗰張2021圖

第三章

如果有巴打有興趣幫手可以話我知

第一章：
第二章：

巴打係咪貼錯link

會過期嫁咩我都係copy and paste

會有S3 ? 我以為完左
S2 ending 太滾動 ， 埋尾埋得好好

有本身話今年12月有得睇
好似話會delay

個人推測係，無理由同時又有boba同mando兩個咁似嘅人開兩套show

叫啲「女朋友」點算，點解星期一嗰個係綠色，星期五嗰個係銀色

baby yoda去左邊點解無啦啦去咗呢度嘅，明明早兩日仲係沙漠嫁